點樣令廢中廢老係地鐵唔好開大個喇叭聽野？

嘈到仆街大家有冇咩方法令佢有d 公德心？

gps+強國軟件+社會信譽系統？

當面屌9佢

扮大聲傾電話，之後話有條仆街大聲播野焗住大聲傾電話

呢個都幾好，我諗過播歌但好似搞到我都冇公德咁

唔敢直接叫佢帶耳筒？我試過5 6次，班老人家次次都會mute聲

冇用
我試過幾次
鬧返轉頭就更架啦
有次仲開大聲d
根本呢d追唔上時代又自專心重既撚樣全部住集中營就啱

拍膊頭
唔好講嘢，望實佢對眼，就咁畀你個earphone佢
佢會好驚即刻靜音

屌撚到佢中風心臟病

我試過叫d 廢老用耳筒佢地有時會識
但廢中係到聽馬仔就唔知點搞

拍跌佢

睇下個樣係咪無乜文化個啲 個啲惡過狗
岩先搭火車係九龍塘落車 有條拎住馬報既廢中一落車就跑去垃圾桶combo左好多下 隔黎啲人勁驚

用腳踢 驚到我依家字都打唔好

咪以為只係得廢中（雖然多數都係）先會咁，
尋日先見個阿媽帶住坐BB車細路女，比部電話佢睇片。
細路女企車門旁邊條柱，大大聲播英文片。我企車中間都聽到，阿媽又唔屌佢播得大聲。
有D廢中大大聲播片，開頭細細聲屌鳩佢咪咁大聲，再唔理再大聲D。

直接叫佢細聲啲
如果佢扮聽唔到，反駁你
就坐喺佢隔離播linkin park鬥大聲

大力拍佢膊頭
「先生你電話響呀！」

唔理我就繼續煩佢
「可能係好重要既電話黎喎！真係唔聽？」

大大個喇叭播X Japan嘈鳩番佢

即個責任推返落滋擾者到

即刻落車

呢個好笑

坐佢旁邊比你個hand free佢，佢應該會驚到立即落車

我會同佢講:細聲d得唔得

全部都收皮，老野中坑小學雞全部都縮

牛華好撚靚仔

《道路交通(公共服務車輛)規例》46（1）（n)

1) 公共巴士、公共小巴或的士之乘客或有意乘搭該等車輛的人，不得─

(i) 使用或操作任何嘈吵的器具、樂器或任何留聲機、收音機或錄音機，而滋擾到任何其他人；
(ii) 自己或聯同其他人唱歌或叫喊，以致發出過量噪音；

不過唔知地鐵包唔包
如果包可以凶鳩佢地要罰錢坐監